---
title: Talkshow rubrik Union
date: 2012-03-23
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Maret_23_2012_-_Lembur_tidak_dibayar_-_rubrik_hak_dan_hukum.jpg](/uploads/200px-Maret_23_2012_-_Lembur_tidak_dibayar_-_rubrik_hak_dan_hukum.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Maret_23_2012_-_Lembur_tidak_dibayar_1-_rubrik_hak_dan_hukum.jpg](/uploads/200px-Maret_23_2012_-_Lembur_tidak_dibayar_1-_rubrik_hak_dan_hukum.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Talkshow rubrik Union

**Lokasi** : Sekretariat Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:30 WIB

**Hadir** : 
* [Dona](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dona)
* [Parlandungan](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Parlandungan)

**Ringkasan** : 
* Materi talkshow ini adalah tentang lembur tidak dibayar yang marak terjadi di kawasan KBN Cakung tapi sulit dibuktikan dengan pembicara dari Serikat Delapan, Parlandungan
